D500插支16-80屌打富賤

對焦又快過你xt3 raw buffer又多過你，電又襟用過你，富賤支16-80有排都未出 仲要得F4, 但nikon就2.8-4。
價錢仲要平過你，支鏡仲要賣4千幾咋

d500 我用最新電
唔似無反長開mon 影了，如果要間中reply睇下影成點
電力得300張

呢點我真係好撚不滿

d500 加兩枝afp kit 個對焦都屌打到99%機